瓏門抗疫套餐

我屌你老母咩 滑強叉燒飯有椰菜同紅蘿蔔

30幾蚊

35跟冰底汽水

可以走菜

健康啲唔好咩
抗疫梗係要好既抵抗力

正常點知有 中伏

加就話蝕 減佢有咩所謂

I mean正常冇紅蘿蔔

又好似係wor 你唔講我都唔覺

好撚抵 , 真心

佢有個糧尾餐, 笑死我